其實嚟緊幾日都繼續塞地鐵好似幾大鑊喎

今日就搞咗綠色加藍色

但其實紅色線都好多人要用包括埋尖沙咀、金鐘、中環站

如果主要金融大廈d人番唔到工個經濟咪好大影響囉

你地班人唔好阻住我番工呀
千祈唔好搞太子呀